Johan Zentre kaebtuse asjas Mats Post wastu noudmise pärrast tegid kohtu kaiad sedda Leppitust
Leppitust: Mats Posti perremees Märt Kondel lubbas Posti eest 575 Cp Johan Zentrel Posti pallumise peale wälja maksa.
